想一條毒撚遊台灣 有咩地方推薦

一個星期時間
想去d冇咩人去又值得既地方
有冇建議

先去奧萬大飲個花茶
再去草山夜未眠去食個晚飯

台鐵環島

有諗過 不過真係搭好耐
邊段比較多野睇

花蓮台東吧

我都想去但搵唔到伴去